俾人踩到上心口啦，一句講曬，光復元朗，做定唔做？

入佢老母圍村拆佢祠堂啦

幾十萬人，驚條撚啊？

住元朗，好嬲，義士來了我帶路

負乜評，你地唔撚嬲嫁？
痴線啊？

做佢老母，光復元朗，反鄉黑大遊行

黑警唔驚，你驚牛屎佬？

推

唔洗大肆做

快閃裝修好過啦

元朗絕對要智取

屌你老尾，五毛上曬嚟

集中搞掂林奠同立法會建制狗至開多條戰線啦，君子報仇十年未晚！

光復元朗

將軍澳又去，元朗又唔撚得？

推你老尾
牛屎佬負評？

祖墳

將軍澳又好緊要？

依家係兄弟俾人打啊

自己人都唔幫，以後元朗兄弟唔敢出嚟

做 打撚爆佢

光復 光復

撚樣和記

唔好再推元朗住

你有咩高見？下一站幾邊？

過左今晚先講其他

唔岩聽你就話人係五毛

戰線太多呢個講到口水都乾，加上元朗鄉黑晤好惹，去佢地頭無策略唔夠疊馬等同送死一樣

唔係話唔支持，但有討論唔代表係五毛囉

咁易比人帶走注意力

咁去將軍澳做咩？

Push

勇武派鬥爭！光復元朗！

反鄉黑，現在佢地擺明車馬打人

我發夢果陣，有d習武人士（泰拳高手，跆拳道..... 等等）一齊光復元朗，仲要企前線擋住d黑社會，但只係發夢。。。

做

正是，咪轉移視線，三毛所為

P牌仔好驚人入元朗wor

光復元朗，反鄉黑大遊行

作為元朗圍村仔
我真係唔係好想你搞個祠堂
搞祠堂分分鐘傷到圍村手足多過鄉黑
啲鄉黑淨係睇錢點會真係care祠堂
搞就搞丁屋丁權 佢哋嘅元朗生意 僭建嗰啲啦

民眾鬥民眾

八月頭啦就
忍班黑社會好撚耐

support

up

預撚埋我

啱聽，搞咩可以再討論
元朗一撚定要去

光復元朗 我第一個企前！！

用火攻，正面打冇咩勝算

做 就下星期

Good

唔做

鄉事派其實有無出過聲/認到人？
暫時睇落似齋黑

借刀得唔得？支持娟姐 陳恒賓

踢走何君

中同係元朗鄉黑二代，以前聽佢講佢地仔女老婆好多都攪哂移民（大部分向英國）起底谷已起左好多個底，如果查到埋佢地仔女可以篤灰英國取消國籍（黑社會唔比入籍）

連登仔連黑都唔怕？

首先你確定有幾十萬人？

其實我一直唔同意開太多條戰線，就算要開，屯門、上水、沙田咁多年來受水貨賊嚴重影響，居民比較願意站於義士一方，都出師有名，但澳軍澳呢？睇唔到迫切性，怕到時反被澳軍澳居民唾罵，民意逆轉影響埋其它地區義士行動。
利伸，非五毛，我過去體驗，絕對比大家討厭支那畜生，只係個人見解。

知唔知元朗黑社會全部都係圍村人。。。

推上熱門

好！
但小心搞到圍村嘅自己友 我都諗住移民

agger
完全冇必要

正經嘢都未做就搞黑社會
搞佢哋對成個運動有咩好處

拆佢祖母閪

超合作運動舉佈僭建會唔會有誤傷?

必定搞佢老母閪大馬路

班元朗牛屎佬,仲仆街過警犬同政府

Xxxxxx
對成場運動有咩好處？

句式 可以做一百句

我住元朗 老實講我都好嬲 但希望大家搞掂主線先 我下次都會出黎

俾你打贏左又點呢？對家一條毛都冇傷到

元朗黑社會好多都係原居民，唔多外村人，不過係借住黑社會背景做套丁買賣村屋生意搵錢。

淋油不失為一個好方法

搞掂而家果單先啦
元朗班仆街遲D先清算佢地

拆撚晒d祠堂。

唔好一時之氣 元朗對比主線冇咁重要

無性嫁班仆街

完左中聯辦 下一個砌佢

搞祠堂只會搞到班阿伯
要搞鄉黑 就搞丁 同 移左民果批

嬲到仆街 死圍村佬以為自己大撚哂？

如果有手足受傷 我支持

如果冇手足受傷 我覺得可以唔洗硬碰硬 因為元朗有好多街坊有可能著左黑色衫 點錯相 佢地仲大獲

支持

反黑

竟然有自己友

元朗人報警啦，開乜L咁多post

啲鄉親夠膽就出黎港島

民眾打民眾

咁大條馬路,其實踩油撞到D乜都冇仇報

光復元朗咪主線囉 屌你老母當初你沙田上水 唔通又係主線咩

起佢地山墳

元朗消息

喂大佬冷靜啲 鄉黑對祠堂真係不痛不癢㗎
既然知道佢哋咁短視淨係睇錢 就搞舖搞丁權算啦
祠堂我都好care㗎

咁你地介紹下D TARGET

做 比時間

破四舊，立四新，拆祠堂

8月4好無

牛屎佬最鍾意風水龍脈，尤其係背山面海嘅地方

( Show Blocked User - 尋羊冒險記 )

好多 後生出去讀過書個啲好正常
利申尋日屏山鄉一食盤所以知道（被逼）

光復元朗重要過tvb

慢慢block
屈我3毛嗰d隨便起底

3毛又帶風向，想民鬥民
而家搞，就算鬥贏都唔知有咩好處
仲可能有無謂傷亡

成幾十人只識人多蝦人少
幾千人圍返班垃圾啦

姑果個個區都係咁咪少好多手足出黎?
一定要幫手

雞竇？ 齊來做守法好市民report

入元朗都係大馬路呢邊就算
路線就天水圍>元朗 / 倒轉

去圍村都無咩用
仲要佢地地頭

主線優先啦

啲警犬唔想自己友傷先推班鄉黑出黎, 人民鬥人民無論邊邊贏都好,都係警犬坐享其成

睇唔過眼 唔好再比班牛屎佬任意妄為 元朗唔撚係黑社會大哂

一定要啦

由鳩佢地
反正佢地唔敢出黎
曬下啲維隱費咪幾好

做完正經野先講

一定要打撚死班牛屎

作客，不了
(你話入元朗，我就入嫁喇，你當我傻既咩)

做！快d俾個日子黎！！

係都不是今晚

比時間地點 黎到一定黎

屌佢老母
元朗班垃圾
中環又唔夠膽出
龜縮喺元朗
屌那星
遲d一定入去
踩撚爆班撚樣春袋

光復元朗
屌 好撚嬲
一撚定出

沙田人表示支持

下星期入元朗, 同香港人作對?

咪係，駛撚理啲狗地方咩
你唔好叫我過埋羅湖
on99

好！有志氣 有冇咩plan?

做
利伸:元朗人

呢度鬼影重重大家小心

班垃圾根本廢既
有料就出中環啦
大家出晒中環
班垃圾先夠膽出黎

留名

試諗諗歷史

又如果曹操係示威者

返許昌條路比白巾軍阻撓會點做呢？

發夢大家一齊去元朗行山，發現有山墳比人起左，之後幫D村民報警

光復一定要做
不過真心有D驚入到去比鄉下佬打柒

住沙田 搞得成一定去幫手

呢班仆街, 黑社會扮正義, 惡大撚曬咁, 根本恐嚇市民

唔好話為氣, 有必要還以顏色架, 好似元朗佢地大曬咁

嬲還嬲
要智慧

小心中 中共賤招
群眾鬥群眾

not today
but we will not forget

我答你 唔做
做左就真係失焦 變左社團衝突
同埋無謂因呢D on9野有人出事
但如果 我地發夢 人多
佢主動黎攪我地 就行使101拘捕令 你明喇

忽發奇想，牛屎黑會否用刀劈我地，結果最後話係社團糾紛，代警借刀殺人？

打

唔好搞啲形式上嘅目標呀 例如祠堂祖墳嗰啲
真係淨係會team damage 架咋

搞啲鄉黑利益來源啦 我舉腳贊成

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

光復元朗，拆撚哂佢地既祠堂

堆 好

拆佢祠堂

搵次去完遊行散水去元朗 當佢哋無防備??

最要人既時候就反而有堆人話唔好入黎
話元朗好危險又乜又物

自己分邊D係人邊D係鬼啦

你地係咪痴線
岩岩先學識be water
又為淡氣
你地5個訴求有邊條可以透過打柒黑社會成事
黑社會有錢就唔會摺
當你打死哂而家依班
有錢咪另一班上位
駛撚理佢地咩

call 晒出嚟光復
然後一個都唔出
點睇

丁權點搞啊
狗共專門用黎收買班撚樣

下場劍指元朗牛屎佬牛屎仔，目標元朗圍村祠堂

題外話 屯門班老雞又出返嚟

咁就一齊黎喇

條主線要打完都唔係一年半載既事
無可能完全唔開支線
仲要依家呢條支線主動攻擊我地兄弟
係咪要搞搞佢 撑一撑兄弟啲士氣？
建議支線唔係唔搞 係因應有需要先搞一次
detail上例如日子 做法可以再傾傾
班土著要清理佢哋係絕對出師有名

多人驚閪咩
元朗一定要清算

吊你老母，打啲白痴嘅做乜鳩
救到咗義士未，Focus 5大訴求

做！！！

問題佢會嚇親一班後生出來抗爭既人

心理～生理被打影響架。。。

記得full gear

做 荃灣人但睇唔過眼

各有各做呀屌你老母岩岩係大陸落黎呀你？

元朗區啲阿蛇話，佢哋好驚元朗班差仔牛屎佬

好老實講 如果人多唔驚
如果人少會驚
同埋班仆街玩屎呀屌

將軍澳唔緊要但TVB緊要 誤導數以十萬計觀眾
元朗單野得圖幾張未有野發生 係咪應該冷靜D?

你地成班元朗人 連警都唔報
響屋企嘅 唔喺叫你落樓
玩下冷氣機滴水都好呀
叫人點幫

唔撚想分化 但好睇你地唔起

入啦

圍村佬起元朗的確哈哈霸霸，但有冇方法拉攏到佢哋？

咁樣都忍

做佢老母臭化閪

黑社會大撚晒？
斬救我啊屌你老母！

齊齊上庭我唔怕
最好你黑社會做證人
我冇案底嘅 入犯人欄

被國際社會睇吓香港嘅警黑合作！

做，仲要做到盡，

一有流血事件，現場有埋記者

我就唔信黑警繼續包庇牛屎佬

做!

幾時?

天水圍一定出！

新界原居民 黑社會集中地...

有兄弟比人打 唔出唔係人

牛屎佬今次食屎

人民鬥人民
等建國先慢慢清算

做 一定到

大家記得打爆元朗警署電話

元朗班牛屎佬忍佢地好撚耐啦

做依單先屌佢地老母但係要快閃 比機會黑警警黑勾結好難打

咁你示範一次一百句啦
你只係浪費義士生命做無撚謂嘢
我咪比盡你贏一日半日，好未
打到佢哋一身班鄉黑就唔敢搞我哋，從此學乖？
天真
到時只會鄉黑合作，你打佢就拉，佢打你就唔拉
做之前先好好分析利害，一腔熱血但有勇無謀有咩用

仲唔舉報佢地 唔好講完唔做

大佬呀
佢地安全問題係重要
但要教佢地點樣避開依班人抗爭就可以
就當你清算左依班
第班有錢咪照上，人就照打
請問意義可在?
曬人力物力對付黑社會
係咩概念

天水圍撚支持

到

黑警出黑社會，就係要將焦點轉向黑社會，勿中計

冷靜啦 出面仲未完
係咪真係圍村出嚟都未知啦

俾地點

一定要
已經有義士人被人打

我好撚柒嬲
睇住班仆街幾十人恰一個
屌你老母臭閪
有人召集 我實出
同你班仆街冇人性黑社會賤種地底泥死撚過 屌你老母

元朗人守護香港, 但連屋企都返唔到
今次到香港人守護返佢哋

推佢老母

咪就係 呢啲咪唔撚團結囉
元朗就驚？

推，屌你老母黑社會同黑警一鳩樣

肅清鄉黑

等睇原居民未到2047 比人收晒d 地 仲以為自己好醒

好嬲！實去

we have the let the world know we have a place that is way worst than Detroit and East London. don't come to hk. the gang is ran by the government and is supported by the police force.

對付黑社會應該用返黑社會既方法

支持 好撚嬲 點解元朗班鄉黑有特權咁

推！ 實去 睇到好嬲

上環手足散哂就準備下次元朗

佢老妹，佢地越惡我地越唔撚驚

好撚嬲 做呀屌你老母

一定去，班鄉紳垃圾黑社會遲早都要清算架啦

點都要做一次

冇左 UK passport 返鄉下

係唔係真係牛屎佬先？唔好點錯像喎

唉 睇親都好撚嬲 班仆街橫行個死樣

我都明你講既野， 最後人民衝突，克警得益， 暫時都係由班鄉黑自我陶醉

不過另一方面，佢地咁氣焰，會影響埋一般元朗人，以為真係外來者搞事要打殺架。。。。。

唔係今日

幾時？

吊你，出師有名，班牛屎佬畜生係自己範圍呵屎關人燃事咩 ，班畜生夠僵出嚟挑機，我打燃到佢哋畜生都做唔成

冇警犬就好了

住港島，必到

push

就拆佢地屋

拆 堂就最好

想唔做，都唔得了

死黑漢

本身都諗住算 愈睇愈撚火

搞
But not now
想拆佢祠堂 不過以班垃圾性格一定還拖
當務搞撚掂共匪先

做啊 dlllm

做佢老母！

又乜事?!

集中搞圍村

下場劍指元朗牛屎佬牛屎仔，目標元朗圍村祠堂，我地教吓牛屎佬！！

拆佢祖宗山墳啦死牛屎仔

掘墳同拆祠堂邊樣毒D?

次次港島要人
元朗出黎架巴士排撚到九彩
而家元朗手足有事要人就話唔幫？
下次仲點出黎幫港島手足？

一定要有策略...班鄉下地 搵開咩收入....起佢地底 睇下有冇咩犯法野...整個鄉黑TG

你係邊？

我見到都好L嬲。
［突發］有圖！元朗白衫A出口南生圍邊集結

元朗牛屎佬同外判難民仔，連狗仔都敢砍，打交仲有醫藥費有安家費。以前同啲學校師兄阿蛇傾計，話平日守元朗環頭要冒着生命危險都驚驚地。如果係人地地頭俾人打，報警依加狗仔仲會扮睇唔到，俾個心理準備你，你搵到幾百個「真死士」（唔好退）先好入去玩。

講真 唔使多 萬幾人入去班撚樣已經笠水呢埋啦

個個禮拜六日搞鳩元朗

正經野要做
元朗都要去

拆！

點個幾個大佬相直接火燒趙家樓

做！

元朗班垃圾

你光復黎做咩你唔入去佢地唔會出黎, 特登入去送頭?
對準政權啦

手足比人打撚到甘仲主線?
一定去

做, 和理非都嚟

其實唔駛理佢地
只要佢地唔出金鐘
你估佢地惡得幾多次

你估佢地真係撐修例咩，錢咋嘛
佢地每個人頭都係錢
搞多幾次佢地乜都做唔到自然無水科就散水啦

對你老母啊柒頭

失哂焦on9

幫佢裝修毒啲 咁撚鍾意拜關公拜土地

上環個班手足去哂元朗幫手好過

睇唔順眼好耐
係光復就快

我做前線，打佢老母閪

其實依新界除左牛屎佬，仲有好多支那人
好似錦上路有個叫千葉園嘅蘭花場，租左唔少牛屎佬地，請左好多福建人黎做
日日150個除左公屋，仲有好多隱藏左響新界鄉下

支持光復元朗

唔駛咁遠
上次有去沙田幫手既入元朗已經好夠

幫佢地清理圍村垃圾

激起民憤，元朗等滅邨

推 白衫痴線

做，直入十八鄉
有時間行下山
幫手掃下墳

住黃大仙嘅表示支持

預我！！！

圍村仔講句 拆我地祠堂班鄉黑don't give a fuck
只會搞埋正常嘅圍村人 中立都變藍

真係好撚嬲....堅要幫元朗洗太平地
黑社會啊啦..屌你老母牛屎佬

叫班牛屎佬返去汁牛屎啦

另外，要還拖其實只要查一下啲大佬旗下控制咩場所
逢星期六日報下警
話有可疑人士係入面販毒
唔肯定咁
佢地仲驚過你

拆佢地祠堂同祖墳!!!!!

有啲人話唔好攪佢地祠堂 ？
我想講去遊行佢地都唔會驚，咁最有效去反擊，當然要靠佢地自己打自己。咁點先燒到佢地，令班老黑成為罪人？方法有好多，但一定唔係和理非做法。
有啲人話轉移視線？
我更加唔明，今次明顯係警黑合作，你去討伐佢地，令黑警出面，更加破壞到佢地嘅名聲；唔出面，班牛屎佬一定仆街加被人落哂面。
仲有，佢地次次都攪尻元朗巴打點算？下次都下一區又攪事，我地又忍？
而家我地要殺一儆百，牛屎佬，你同我醒醒定定，二百萬人入緊來打殘你地阿

去

咁應該點先打中要害呢

喂,片呀,攞返去LOOP番一百幾十次先啦

今鋪要準備見紅了
大家準備好架餐

幫佢地祠堂裝修下，又幫佢地拜下山

扎日再戰 not today 攻其不備

要搞都要遲下再搞，集中係主線先
要諗個好方法，齋圍佢地作用不大

真係好撚過份

有冇人知邊班人做? 邊條村? 定邊個幫派?

有仇不報非君子
兄弟比人踩到上心口都唔反屌仲講乜自由

打佢老母臭。 牛屎佬

搞元朗一定出席！！自己係天水圍撚，唔可以比鄉黑警係隔離放肆！！

真係唔收元朗牛屎佬皮唔得 拆祠堂

想玩群眾鬥群眾？

好呀，落去打柒班牛屎佬先

畀佢地早啲入祠堂住

將軍澳反而可以遲d先 但元朗班牛屎佬咁樣追住黎打就一定要踏入去還以顏色

光復!

何妖老母個墳喺入面

舉手，我去

你老母臭閪 有人帶隊即出
以為自己大撚哂

用你一日時間，你好撚忙咩？

去！

不如唔好去TKO, 去元朗

做！人多大哂呀？
光復元朗睇下邊邊多人 屌！

pish

支持光復 但真係咪搞我個祠堂

牛屎佬仆街死

唔撚洗講野 日子一出 即去全柝
屌你老母巴撚閉咁

由佢地做臭個朵
樓價跌班鄉黑就驚啦

搞佢地最值錢既野，骨場，雞鬥，跑車

元朗手足出黎推主線
依家屋企俾人突襲你話唔幫？

去！一撚定要去屌佢老母牛屎佬

牛屎佬 屌你老母 住元朗 我帶路

Sir this way

好痴線，黑社會亂打人都冇人理

唔係住元朗都好嬲

未係，要搞一日都搞到

Cls成班牛屎佬 無法無天
7點返屋企個陣 兩架旅遊巴滿曬白衫佬
睇到好嬲 好想收曬佢地皮
利伸住元朗

唔好意思，我收回所講說話，因為睇到有人於元朗被黑社會濫用私刑打傷，覺得光復元朗的確有迫切性，幾時？預埋我！

破佢山墳 拆佢風水地

嚇尻班牛屎佬咪做架兩

睇下勇武派多定牛屎佬多

文宣要做嘢

我P牌仔住元朗，我支持
屌你老母班撚衝入西鐵站打到見紅

梁福元最大 造佢先

打到咁心都痛埋

入去拖佢地出嚟打斷手腳

唔係悔氣說話，唔知邊班人做，點玩，要玩就等下次有行動先拖馬去打過，鬥人多夠我地咩

光復啦 以為黑社會大撚晒呀？
邊邊人多 邊邊話事

警狗痴線唔係第一日
依件事大條道理話
會立案調查
查唔查邊個個?
又可以話調左好多警力去遊行到
仲重申反對暴力

然後笑嘰嘰

我支持，但唔建議短期內做
需要多啲人同裝

支持集齊人反擊

有冇人知D祖墳係邊?

我雖然唔係住係元朗，但我支持做，都黎參加

下？咁都要問做撚硬

幫手呼籲：
住元朗的牛屎佬，若你還在元朗一帶，建議打後時間不要返元朗，否則將會有"正義人士"「招呼」你們。

我第一個做 屌你老母

但肯定嘅係，班仆街唔屌唔鬆化

一定去

我去 dllm睇到好L嬲

屌你老母
班仆街根本係宣戰
差佬就話唔郁得
你班仆街溶撚左你都得呀

pushhhhhh

啱，唔好硬碰硬
等佢哋一齊做大灣區人

一齊去搵佢地老母

做啦 怕條鐵

要智取，例如有無什麼超合作運動可以做？我只諗到叫人捉下違例泊車，食肆經營範圍過大，call下人等。
有無啲野可以做呢？

就咁「反黑社會大遊行」已夠
想知班藍絲點兜

屌7佢地

講啦幾號呀一定岀

反對 第一你要夠佢打，第二就係你畀人打完之後警犬係告你，集中戰線先
(就算要搞都應該係搵元朗私樓業主,搞而家冇人再夠膽buy元朗嘅樓 佢哋應該驚到仆街)

屌你老母
講個日期時間
必定到

都話丁權 僭建 生意咯

其他地區壓後
元朗一定要插隊先去光復

黎啦，屌佢老母

同幾個南亞佬來
但如果出埋刀, 會唔會有人割同督灰先

入村被人反包圍 諗清楚

我一定打佢老母臭閪

人多驚咩？

推啊屌

大家幫幫手仲有咩陰毒招

咪分化

學衡仔食🚬算啦

去撚硬dklm

仆你個臭街! 我join! 好撚嬲!!!! 攞武器死過

質班牛屎佬食屎

光佢老母 !!!!

買BB彈槍啊各位

做鳩番佢地 屌佢老母

屌你老母燒撚哂啲鄉村佢啦

呢個仇，報撚硬，但唔好叉咁多條線，開個TG定咗日子，集晒人同氣，就同班廢條玩番舖

報警掃黃得唔得

冇下一個可言

嬲咩姐 大家做既野一樣姐 只不過立場唔同。你唔鋸？入去覆卓囉 唔係淆掛？

利申左先 反送中 反政府既。

只不過睇唔過有班仆街因新城市報警(人地話無報）你地就去圍人？變哂質，圍新城市有何意義？表演緊誰惡誰正確？

唔會

要游下油翻新下啦

屌 好嬲 光復元朗

黑社會正一垃撚圾

今次冇撚可能係和理非，入去同佢地鋪頭大裝修。

做佢老母臭閪 嬲

牛屎佬 無人性 咁撚樣打人 恰尻人 有無人性

仲遊行 拆祠堂啦

你唔係忍呀？上元朗拆佢老母祖墳！

先撩者賤，元朗個班黑社會

去 一定要去

元朗呢D冇包袱
拎撚埋刀入去如佢打撚過

熟路既巴打請列出所有祠堂

我去！

最緊要人多, 人多就冇得輸

屌你老母，警察唔理我黎
元朗新秩序

全部著白 入元朗貼香港獨立係祠堂

幾時遊行 預我

我地應該將個責任拋返比政府
唔贊成元朗遊行，拉人執法呢啲係警察同政府職責
我地應該怪政府，唔應該怪市民

拆佢老母祠堂

火燒祠堂

好明顯係陰謀，咪鬼中計呀。

做既話我一定打撚到佢地仆街

住大埔，表示我撐你

你唔做你死撚返出去，咪阻住地球轉

係至好講
五年前佔旺 我有個手捉就係衰喺班潔癖怪搞到
坐咗三個月

皇軍當年都無拆啵, 衲dee

幾時

陰謀又點 而家有手足受傷 點都要清算

咁有無人去新城市打尻人？ 你都on9打橫黎講

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

打到佢哋仆街

屌你老母 個撚個都話 理返條主線先 元朗既義士就唔洗理 由佢地自生自滅？

拆祠堂

而家立場妹妹都比人打緊，你覺得仲會有人割
真係放個TATP 都一半人唔割

移平元朗刻不容援

搞啦，帶埋嘢上去同佢哋玩

一定做

支持快閃裝修 ! 推 !

No mercy

屌你老母 連記者都打

cls

殺曬全部牛屎佬

做呀屌你老母！！！！！！
政府黑警黑社會想對付香港人？收佢地皮！！！！
嬲到仆街呀打到啲義士記者流曬血元朗黑鄉我屌你老母！！！！！

不過好對唔住，以前有班義士走得太前，香港人真係欠左佢地

一定要搞

屌你老母 黑社會咁都得 係唔係要市民自己去反黑呀？

支持！

佢地好鍾意風水野ga何？

千祈唔好倒紅毛泥塞佢地渠

圍村佬食屎啦

lm

即係黑警宜家好似電影橋段
咩都唔理
總之你做完咩都好
就入哂元朗黑社會數咁？

又話屯元天好把炮
我喺隔離話東強過西俾人屌
依家記者手足喺西鐵站俾人打到仆街呀
人呢

屌你都費事 新城市班人有追住你老母黎打？圍新城市係想要交代姐 好撚大件事？
元朗嗰班人就真係誰惡誰正確啦on9

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

起底，超合作運動，要佢地無飯好食

咪撚搞班支那狗d墳同丁屋啦
好撚驚架佢地

打，一定要打，記者又打

人地開左戰啦，你龜縮，佢哋只會個個星期傷我哋咋

乜你咁天真以為佢哋下星期唔會再咁做？人哋開戰你企喺到硬食唔反擊？

Pish

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

大家幫手推！

你咪天真低能，鄉黑一定個個星期搞義士。越遲反擊越多義士受襲

我都想知俾人打傷d 定係俾咁多人圍住辱罵傷d。唔知身體上既傷 係唔係唔及心理既傷呢
交咩代？報警就要交代？
大家都係誰惡誰正確 唔好爭

做 老西都做

梗係向住元朗嘅民選議員何君堯瘋狂又善意表達民意

光復元朗 唔駛諗

一定要拆佢祠堂啦今鋪！

對唔住 我錯 光復元朗 我一定出

一定要做

光就一句
唔光嘅自己諗清楚係咪人

香港人俾人打到咁都仲叫咪亂開戰線
係咪等元朗仔搵條牛屎撚屌你屋企個老母個陣先開???

唔反抗佢只會每星期傷義士

唔係我哋搞佢，係佢哋先撩者賤，必須反擊，否則後患無窮佢哋打開有癮

做 ！

唔幫元朗 下次撚有元朗撚出呀???
呢個比主線更重要好無

好撚嬲呀屌你老母 見人就打

燒祠堂

下個星期太遲，依加立刻執行公義！！！！！！！

做! 逐家拍門屌佢老母!

光復埋佢地老母個西啊！！！！

幾時入元朗?
我一定黎
屌你老母牛屎佬!!!

帶埋鐵通出黎一齊幫元朗裝修

大家咪一直都搵緊何妖老母個山墳既

好撚嬲，咁樣追住人黎打，去去去去

100%要做了

屌你老母,一定去

屌你老母
光復元朗
好撚嬲啊！！！

做佢老母啦屌

搞黑社會

屌你老母 我立場姐姐都打

屌你老母 想打就陪你打

從呢件事睇，香港人唔夠惡

警察都唔理 即係做咩都得

打黑社會冇人會反對

有冇片?

做佢老母臭閪
天水圍人一定過嚟幫拖

做！一定出

有幾多人入元朗搵班狗屎仔覆踔

好撚嬲

必須做

一句講哂 撐

星期六 元朗見

本來唔支持搞元朗 但係岩岩睇左林卓廷FB直播 嬲撚到仆街 打到我地男既傷 女既喊 一定要搞佢老母

推 直接揸車摌入元朗 九龍兄弟隨便上我車 一車入去 屌佢老母

睇立場未完LIVE 佢仲比人恐嚇緊
佢話另一個記者 咀都爆埋

林卓廷都俾人打到仆街

我次次都係和理非行完就走
今次真係好嬲
下次光復元朗一定會沖

地盤仔跟機

光復元朗
快撚啲

集中對番中環個邊開槍殺人先

嬲到pk

黑一走 班差佬就到仲要慢慢行

依加full gear 攻入去！！！！！！

元朗人全部一齊出

腐皮一定係廢佬 不停元朗站 大家攬炒

屌你老母 立場姐姐都打

比人打到飛左兩三個身位
屌佢老母狗鐵打完先關門 我仆佢個街
嬲撚到

入去燒佢田 屌你老母

火燒元朗，燒佢祠堂啦

升級架啫。
今晚俾你班牛屎佬打，聽日我就打返你牛屎佬老母。
幾萬人入到黎話鳩知你咩鄉咩黑啦。打到你老母塊西瘀黑就黑喇。

一齊

睇得通透。

gchi

爆撚哂。

一定到

黑警都唔驚，驚班垃圾鄉黑？今次我地人少比佢伏擊，下個星期光復元朗幾萬人驚閪班垃圾牛屎佬

預埋我

今日呢個時間我建議唔好入元朗同佢地玩
一黎人小二黎就冇車
唔值得
要返元朗既
去其他站坐的士
唔該

直情好似個站係佢嘅咁。嘩我屌你老母

唔知今次元朗有幾多人由藍轉黃
黎天水圍搭車走啦
由得個班人自己柒

時間 地點 集合

幫元朗d狗絕育啦

一人一信，要告到一哥同元朗指揮官上法庭

做
幾撚危險都做
你唔做以為香港就係咁撚樣

推，快撚啲定個日子入去
好撚嬲

拆佢老母祠堂啦

所有示威停得 入元朗打鳩班撚樣

推，燒佢祠堂

屌你老母呢班生番番

我跟

屌你老母幾遠都去

屌佢老母臭閪

將軍澳變元朗算啦

一定要做！

就下星期

痴撚線，一定要做！

其實唔好揸住幾十萬黎講，一到出"力"可能得幾千，唔好害人

元朗友表示用核彈炸撚咗元朗都冇所謂

咁都忍得？我唔撚得！

唔好硬碰
智取 人地在明我地在暗

變主線

我知道你哋都一定唔撚會忍！

屌你老母 一撚定要光復元朗

真心問可以點攪? 人地be water 散晒水
警犬又老憑唔會捉人

仲癲過港島 仲上埋西鐵打人

天琦誔生地
完

屌

南邊圍?

push push push

十八區去哂元朗行！

屌佢老母咁撚串，下次幾十萬人入黎同你班廢柴玩，到時打撚到你班仆街冇一個行到

平時遊行和理非我無異議，但今次入元朗邊個諗住再和理非嘅，sorry,你唔好黎

我屌你老母元朗死牛屎佬

做，睇完嬲撚到爆

屌你老母

聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學???????

屌埋你老母

拆佢老母元朗祠堂！！！！！

剷平元朗惡勢力

你老母比人屌記得唔好帶走注意力

一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！

燒村呀!!!!!!!!

仲和理非? 人地當我地狗咁打

你唔去就返入老母閪

屌！！！

做阿 打死都做 睇到好撚嬲 警察唔理我地理！ 依加唔做佢地只會愈黎愈過分 死警黑 可恥

屌你老母死牛屎佬
義士來了我帶路

元朗今次真係要即時清算

我去
仲衰過警察
一定要拆撚晒佢地啲祠堂

支持取消丁權、這是牛糞佬最緊張,要滅絕佢地財地

AVENGERS, ASSEMBLE

Full gear 入元朗同佢死過！

仲問梗係做啦

文宣: 香港政府已無能力管治香港

元朗勢危治安差，冇人敢shopping 買樓

黑社會同警察打傷外國人

黑社會打傷原居民、鄧氏!!!

警察、何議員感謝黑社會，衝入西鐵打人

無辜乘客西鐵內受傷，要求賠償

如果起到底邊條村或邊班人會比較好！！

拆村

無限推

Dllm 光復元朗 還我立場姐姐

搞佢啲雞竇

搞佢啲馬攬

搞佢啲場

有無巴打提供資料

巴野搞笑？ 遊行反黑？？ 直接啲啦大佬 人地笑9你呀

滕條？！ ok 就同佢哋玩 ，記撚住今晚。老新勝和著白衫 ok

祠堂 村公所

自發反黑行動

好撚嬲，一定出

橫掂無後果，班黑警撚會出黎

仆街啦 依家你唔搞人人地搞你呀

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

元朗見

依家只係欠一個時間

元朗見。我一個女仔，唔夠打，但好撚嬲，有乜理由唔出。到時見

呢D係on9野
你老母俾人打都係on9野 你有冇人性

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

雲海 Facebook

睇LIVE睇到好嬲,只恨唔係現場

大家叫定住圍村嘅外租客friend，外姓嘅friend盡快搬走
滅村事在必行

一撚定要做

做，屌佢老母

有無人認得班仆街住咩村? 先去拆村再去圍元朗警局, 我山長水遠都入黎撐

外姓住得圍村既肯定FD先住得耐

元朗站至雞地周邊,應該乜村都有D白衫人參與

佢地班仆街冇人性

真係痴撚線，睇住直播立場姐姐比人打，一定要屌爆班鄉黑！！！

帶啲牛屎入去，dum 柒佢老母

你夠中共多錢

我要班牛屎佬以後牛屎都冇得食

你打撚死而家個政府，第二個港共政府咪又上，咁係咪唔洗理？乜撚嘢邏輯呀。

街招

[有片]元朗黑社會打人實錄

得圖幾張？？你啱啱出返黎呀？

睇到真係嬲撚到震哂，班鄉黑走撚哂警察先嚟，夾埋㗎？屌你老母死黑警

屌佢老母

推撚佢老母！

光復啦屌

撐

勁嬲！！！！！

拆佢

打撚傷左立場姐姐
FOR立場姐姐
要跟大隊先好出閘,入閘範圍都已經攻擊緊,下次見到危險唔好仲衝出去

唔做撚到元朗啲黑社會仆街唔撚得

吓吓都警黑合作，要話俾啲牛屎佬聽，你咁做係有代價，dllm

一定要做，我覺得針對目標唔可以只係黑社會/牛屎佬，一定要將件事連落去政府同黑警度，話佢地縱容同勾結黑社會，更加應該成立獨立調查委員會，調查黑社會係唔係已經滲透入警隊同埋要將黑警班勾結黑社會害群之馬(雖然全部都係)趕出警隊。

嬲到仆街

元朗單野自己搵片睇
過百個白衫喺元朗站周邊追打市民
打到入元朗站月台
再入去血洗車廂
不論男女老幼都打一鑊
打足幾個鐘警察都未到場
警察到場, 黑社會鄉紳就由另一邊散水

有冇人影低佢哋大頭？

push

見人就打

你老母黑警牛屎佬，打人打得咁爽

有人影到

地扯呢 屌你老母

唔撚清算佢 對唔住自己

依家唔做，到時到十八區架啦

做！做埋佢老母！
元朗人好撚慶，做完佢老母可以拉攏元朗居民去我地呢面！

幾時 屌你老母打撚返入去

就咁放過班仆街
下次遊行佢地又再出黎
唔清算唔得

勇武還勇武，處理鄉黑要小心D
上禮拜六，你地去上水飲侯生既檸檬茶，飲得咁爽呢個禮拜，侯生對家等唔到你地入元朗，就自編自導大龍鳳了主線任務是五個訴求，有無必要陷入鄉事社團派系鬥爭呢？ [banghead]現在警察擺明放軟手腳，不會救人的那些毆鬥片，睇見都亂，打得甘過速龍:~(利申：無背景村姑

打佢老母 十倍奉還

如果比人圍同要求交代仲痛過比人打到周身傷哂嘅話ching心理承受能力都幾低下。

咩交代？個交代咪就係新城市話冇報警但警方依然可以進入新城市 一係新城市講大話 一係警方講大話 就係咁簡單 如果圍人叫惡嘅時候 人地有冇犯法先？有冇攞藤條打人？

兩件事根本唔撚同 你都識講啦 立場唔同唔係問題喎 但立場唔同就可以代表你去打人？

正式宣布三黑分立

勇武還勇武，處理鄉黑要小心D

邊個字頭？全民自發元朗冚檔！

血債血償

係咪呢班人

唔睇片都算 睇左之後真係
好撚嬲啊屌你

聽日就做佢老母

唔打又點呢，佢咪一樣黎打你，重凶過狗呀。

根本黑社會同狗一樣，都唔係政治既目標，但奈何佢企係目標之前，到你選擇咩?

啱 我都係

義士一到，差佬就殺到，頂 !

仆佢個臭街
唔撚係住元朗都火撚滾
屌佢老母 拆撚佢祠堂

沒有，殺了何妖就行了

推，光復完朗，就算到時班黑社會唔出黎，唔好理，踏鳩佢地場先

贊成入元朗先

住元朗，好嬲，義士來了我帶路x3000!

光復元朗，帶架生出嚟

邊個祠堂？

幾時？
支持拆佢祠堂

光復

如果次撚次 元朗既人遊行完
番歸都要驚被人打
咁佢地點敢再出黎遊行
和理非都要認清現實

唔需要拆祠堂 查下邊啲係佢地既鋪頭 掃鳩佢場

光復香港 時代革命

拆佢老母收班牛屎皮

大是大非黎無得唔幫

對唔住 我收返之前所講
我發文果時仲未知元朗咁大單
開哂戰線佢 失焦都要做

元朗都搞得掂
仲冇乜嘢牛屎佬敢搞學生
黑警同政府失去一大助力
市民方面信心大增唔驚遊行完比人搞

除非大家真係驚到唔願意踏入元朗 人手不足
唔係我諗唔到點解唔搞

夠閪膽咩 人地真係囹刀劈鳩你
勇武都只係恰鳩啲唔敢真係還拖既黑警 小市
勇武對對返黑社會? 夠閪做咩

但係打元朗 記者係0作用
黑社會理鳩你咩記者 first aid 癲狗咁打
入到去只可以出手 無得再和理非
但係同牛屎佬打又唔同玩法 人地可能真係揸刀
有咩應對方法？

預埋我 ！